「集思廣益」有鑑於近日咁多被自殺，想搵個可行方案

眾所鳩知，近日被自殺案件好多
同埋黨鐵同黑警合作，又公開唔到CCTV

有見及此，有無可能長期set到部cam係天台
或者屋企影過去呢？

黨鐵方面，唯一辦法好似係靠附近鋪頭CCTV，睇下黑警有無抬走傷者/屍體

至於私隱問題
有睇過下PD(P)O

如果影相或錄影既目的係為左影某個人，咁影片或照片就屬於個人資料；如果係影環境，而咁岩影到其他人，咁就唔屬個人資料，被影到既人唔算個人資料被侵犯。

有錯請指正

推

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

再推

全民CCTV?

或者咁諗
私樓既同大廈管理委員會傾下天台set cam既可行性

公屋既，直接走上去set cam

夜晚泊街既車主，唔好熄車cam，試下長開

推，整ip cam 每人一部已經多好多資訊唔洗鳩估

為左幫助黑警，我覺得真係有需要還佢地清白

921 光復屯門 9.28傘運五週年放映會9.29全球抗赤納粹集會 10.1全民黑衣日

今日又有啦